咁搞法，不久既將來港府可能會一鋪過話國際違反國際法同會要求國際向國際交代

Boom 地圖炮

慈禧太后宣戰.jpg

特區政府發言人對［國家名稱］因為政治目的，以［港共行為］為借口，單方面暫停與香港的移交逃犯協定表示強烈反對，是雙重標準的政治操作，粗暴干涉中國内政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，讓犯罪分子逃避法律制裁，突顯［國家名稱］有機會成為一些在香港被通緝的人嘗試逃避法律責任的地方，紐西蘭要就此向法治和國際交代。

仆街改漏咗最尾

目前仲有捷克、印度、印度尼西亞 (港共叫法)、愛爾蘭、韓國、馬來西亞、荷蘭、菲律賓、葡萄牙、新加坡、南非、斯里蘭卡未撤